====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ’ est un grossiste et en tant que tel il est justiciable d ’ un mode de financement à moyen terme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

